消息人士：中央調查組本周進駐阿里巴巴 馬雲湖畔大學雲南分校規劃用地遭終止

馬雲RIP

留名

收割了

不要讓馬雲跑了

清算了

睇下你班狗仲敢唔敢亂講野

仆街
買親重磅貨無次有賺

有冇人貼多次馬雲10年9吹自已十年後唔係佢既時代

ps係咪要整個+×大笑圖

係唔係翻譯器譯嘅文
貼原文啦